到底James隊友廢定佢令到隊友廢

James令隊友廢
James隊友廢

小心沾狗入嚟咬你

肯定係Wade Bosh Raygun KI Love IT 廢，如果唔係詹蝗點會得3冠！

隊友open look missed
唔駛問啦

除左James其實都係垃圾，抵有d traded

全all star隊友，樓主去打都champ到啦

係囉，James係咪拎左8年ring?

係呀，不過係8年東岸嗰隻

淨係贏到73勝勇，對面加多個kd都唔夠打，廢柴一個

你古你識加多個 吾皇就唔識加多個
等下年吾皇換左批新CONDOM打柒勇士

點會呢，佢一個帶起隊波喎，咁陰9公

拿一定係GM廢
年年隊波人工都最高個幾隊
一定係高薪買垃圾球員
連管理層都迫害我皇

吾皇真係慘，全世界都逼害佢

有人話湧班後備可以喺二線隊做正選

生命石同力羊應該可以

Love廿分十幾籃板都話係1打5
佢d隊友唔係個個JR咁，只係次次輸波班球迷都會話隊友廢啫 但Irving Love傷咗果陣又會話佢地好重要

比draymond green 占士會點

James唔係靠隊友咩😱

射唔到炸彈波 廢隊友

呢個真，大帝仲勁過11年dirk單核拎冠
帶住irving kevin love 一眾角色球員反cup 73勝勇

又係第一下用另一隻手啞開人先

in一線鷹we trust

James真係生不逢時，如果果陣係MJ年代係公牛，有MJ輔助佢咪唔洗佢單核

推